7，8月暑假 歐洲機票幾錢先算平？

直航7，8月好鬼貴

輕輕一推

又要平，重要想直航，係咪諗多左

暑假係黃金時間
又要直航又要平
你開航空公司好唔好

推到有暑假直航平機票

無錢唔好學人旅行啦
仲去歐洲...

通常問得平 去到都省住省住
留返d錢係亞洲豪遊下咪算囉

我買過最平三千尾，最平二千中都有，不過肯定唔會直航
直航坐底八千？

7，8月都有二千中？

無啦

上年暑假非直航都要6千幾

多謝回覆
睇黎我都係死左條心

你而家先買？你真係可以死心，人地年頭已經買緊啦
年頭買中東三寶轉機都係四千頭，而家唔洗諗啦

聽日買

你買下年7 月可能有既

前個排7月尾去8月中返 布達佩斯 做到$5400一個人 我估應該最盡五千頭

以家轉機都高6k

上年五千轉機

Too late
要平就要早d plan

坐BA七八月要八九千

我都諗緊點樣7月尾係摩洛哥返香港
摩洛哥返香港一定貴 預撚左
計緊點樣由摩洛哥經歐洲返香港

上年非直航去丹麥都7000

琴晚睇話越南航空出 promo 二千幾連稅去法國

屌 無咁大頭